太古坊停晒電

有冇巴打喺太古坊

係一下定仲停緊?

全部熄晒

lift都冇

年尾收warning letter

港燈出事搞到成個東區閃左一下電

灣仔區都閃咗一下